(清醒D) 做臥底帶住件I love police有冇咁豬呀

大家又無咁過捉完一個又有一個出現，真係咁巧合咩，做臥底帶住件I love police有冇咁豬呀

黑警就係想要呢D畫面同大大藉口清場

佢地就係咁豬 唔通？

推

要冷靜思考

咁易比你捉到
仲要咁明顯 有鬼

條大陸佬個樣定過台炸彈比你玩

冇錯成件事真係好奇怪點會突然之間有人帶住件黑社會三走出嚟認自己係黑社會嘅⋯⋯

清醒啲呀手足

有冇件tee同清唔清場有大關係？
犯撐我警者，雖遠必？

做得藍絲係咁上下 可能諗住俾人捉到可以自保

條友扮記者都夠柒啦

應該轉頭清場 各位睇路

犯罪心理學：戰利品

有無留意到佢咀角偷笑咗好多次

死不足惜

仲要係咁講英文 擺明做show比外國人睇

唔好高估人既智力

唔係點解釋
真係中國passport
又假記者又藍tee

屌而加擺明政府陷阱，有無咁撚易比人踢爆個光頭佬身份

...大家心水清啲就好

佢根本唔驚 可能就係想你係咁多記者前打佢

機場一役喺要喺「公安」同「醫護第一」之間取決一方，從而比對家分化

對中共黎講犧牲一個公安
同收買一個金毛MK仔同收買啲人扮勇武掉野去警車唔係無可能
搵幾個人就挑起到你地內鬥
圍左公安咁耐有無得著？對五大訴求有無幫助？
唔喺幫個公安講說話，而喺處事要為大局著想
圍左三、四個鐘頭先上到醫護車
之後個金毛MK仔即刻第一時間沖出馬路靜坐阻路
我就覺得成年事好鬼鬼
根本喺一場中共/黑警Show
最大敵人根本就係你地自己
要時刻都有批判性思考
入得機場和理非就和理非
比中共睇穿你班人「好憎公安」同「讓路比醫護」兩者之間做出決定
萬死個公安死左就有位比人入
但就係咁比人分化你話抵唔抵？

係呀又中計呀

不分化不割蓆
講豬隊友都係分化撚
中計撚，失敗撚全部收皮唔該
民意唔係你講兩句逆轉就會逆轉，場運動唔係你話輸就會輸

大家冷靜啲，整走佢

希望出動解放軍去機場…宣傳香港正式玩完。

會唔會係苦肉計

呢啲人智商係咁上下
好多大陸人落香港搞搞震得幾套衫

兩個可能性

一係弱智

二係伏到唔伏

又中計黨

今日啲鬼好易捉

講撚咗 , 擺明做戲啦 , 有乜可能特登帶件衫過嚟機場 , 啲人仲以為自己好醒!

所以捉完就要散
唔係d鬼會搞事

仲要反晒光驚你睇唔到佢

咪就係

只有冇腦嘅人先至會覺得人哋多疑

Push. 打人係鬼

差不多

諗下都知唔會易到咁啦

剛剛送走一個唔夠5分鐘又出現第二個。。拍戲咩

擺明做戲啦

[緊急分析]法！不！責！眾！

擺明挑起在場人士情緒

求大家走啦 leave him alone

咁都要保護北角共狗！

藍衫就係咁豬
藍衫係豬

講咁多都係想割啫

我就唔明點解咁易捉
捉完一個又一個
仲要有T係袋...
醒少少啦

agger 有人不斷起哄
e.g.拉走個議員la

中共最叻既民眾鬥民眾，想人民內訌，唔好再捉鬼住，對準返五大訴求，唔該

我覺得前線而家好唔理智
係咪對家既臥底就要燒死佢？

私刑有咩問題 警狗唔會私刑?

警察會唔會去樓下扺港樓層打到港遊客？

其實唔怪得佢地，你在場可能會仲激

專登帶住件 I love police T shirt 證明自己係鬼！
小心呀手足

有亞個可能性
就係根本機場好多福建黨
然後散場個陣去到地鐵站全部齊齊換衫打人

其實just leave him alone唔理佢就ok

推！
有衣服唔出奇
但點會零零舍舍得一件tee!!!

屌 有無現場既人上到連登睇到 唔好行私刑要屌

冷靜

個樣擺明同你講快D打我啦屌

有point

放條大陸佬走啦！點會咁聰明話俾人知係黑社會呀！
唔好俾藉口班狗清場

手足！Be water ！

係咁豬唔撚得
屌你老母唔好覺得自己好驚醒啦，樓主

一個

畫面真有點難看

都係一個局

中共特登架 佢地寫好劇本架
點解知道有鬼都咁容易被煽動架

識玩， 佢扮暈

問題係咁多人中伏

究竟仲有無人用腦諗野？

小心中伏，黑警反咬騷擾旅客。

戈條友好撚鬼 不停叫議員走 挑起群眾情緒
我唔知戈條友想做乜 係咪想掉佢落樓？
之後冚所有人不義 ？

Push

屌 有人証物証
話知佢劇本啦

聽日審警察

港澳辦屈你地恐怖分子呀

放佢走啦，係咪捉鬼捉想癮啊，諗清楚自己做緊咩，目的係咩

班狗用私刑就要學佢地咁做？咁同班狗有咩分別？

機場機場

中計撚又來了 跟住就spin落去清場變散水撚

要清場隨時都得。

呢單野伏到爆,條友幾想上鏡

點解又係搞咗咁耐 一隻狗都冇
係咪想有事先入嚟又玩武力清場

會唔會on9 咗

正確無誤

收皮喇左膠

好明顯係特登送隻鬼比你哋

唔好中伏，條友好明顯唔驚

明顯係局

依家唔通係直播前面私刑？

無衫無錢收

其實影完証件
直接放人走已經Ok

圍埋 再想打 再痴埋牆
完全錯晒方法

對家太叻啦
星期日公開用25仔
跟住放25仔去機場引火去做譽論
完全比人帶住走

想同全世界講
示威者係恐怖份子

而且已經成功左

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不分化 不篤灰

民意啊，你又阻旅客，又非法禁錮，又唔比警車走挑釁警方，大佬啊，唔講政治，係邊個錯啊

上面條白衫大隻佬影晒

佢根本就係記者
扮曬野話唔係
搏你班人屌佢

中共手段清晰可見，想先令和理非割席，再令泛民班議員驚失去和理非支持再割席，一定要唔好再有捉鬼行動。試諗下公佈完有鬼捉手足，咁快就有人咁容易接二連三比人發現到？

推
唔好再沉迷捉鬼
模糊晒焦點

條友真係唔驚.正常俾人捉到點會咁

長
好似真係記者黎

agree, 不過計已中

我唔為割席，係想屌醒下前線個d

祭旗
出兵
贏

exactly

綁完掉佢出馬路,報警搵狗救佢
再上網幫佢退黨參軍

開始好多疑點人物走出黎
有冇咁岩可以一晚幾件隔唔同時間走出黎？
擺明係設定好既局

我覺得佢地真係咁豬 但佢地身上嘅野已經係文宣嘅武器 我唔認為你地繼續圍會有幫助 文宣都唔夠你地咁圍人震撼
冷靜啲諗下自己做緊乜

睇你點演繹啦
不分化呀

同意，似局

屌
真係記者
不過係環球時報記者
堅中計

721

應該係苦肉計所以 交畀張超雄 算數

agger

唔好中計呀 做臥底有冇咁蠢呀

屌大陸社評記者

屌你老尾前線根本好撚多鬼
係咁煽動犯罪
做乜9
明明日日癱瘓機場就夠皮
和理非又令香港損失每日損失幾十億

要打要殺匿埋一邊先

係記者 全世界面前私刑
唔割 但係冇眼睇

唔搵件咁既嘢
點挑起你地情緒
等你地圍著佢
然後d狗就過黎救佢
再拉多幾個非法禁錮既暴徒

左膠議員又主持活動

环球时报-环球网报道赴香港特派记者付国豪

除非真係同名同姓啦....我搵唔到佢既相黎FACT CHECK阿

大大本支那護照
扮記者

中你老母計

如果中央後補記者證點算

我冇野講啦今鋪真係

我無野講

同清唔清場冇關係

咪撚喺度分化啦仆街

若要人不知...

屌我係隔離講呢單野俾屌到飛天

成件事好鬼. 學政府冷處理其實就得.

冷靜呀

好多中計黨

可唔可冷靜！！ 屌！

同意
明白各位好嬲，但係真係要冷靜。
相信現場既朋友係睇唔到，但係希望各位返到屋企諗下今日既行動有咩可以改進。
鬼...係捉唔晒，督佢出黎起底係其中一個方法

哈哈哈

因為佢知道你班on9和理非拆穿佢只會放佢走，on99

大家只係掛住捉鬼圍鬼！
醒啲啦！
新二手玩緊雨傘舊招咋！

九成係支那派來搞事，抵打

清醒呀清醒呀清醒呀清醒呀

大家要準備好應戰
聽日班黑警實出黎強烈譴責暴徒攻擊無辜旅客/市民
要諗一諗點樣拆
佢地可以話乜公安唔可以落黎旅遊咩？
乜市民唔可以帶件撐警tee 咩？

仲有我地嘅目標唔係要捉鬼，
鬼一早滲透晒係示威者之間，如果唔係都唔會出現811
鬼係捉唔晒嘅
我地嘅目標係要五大訴求，唔好因爲捉鬼而失左焦

駁唔到

講好左和理非
前線有幾個咁激動既一定係鬼

做乜又會帶I love police tee
又唔話自己係記者話自己係遊客
又扮唔識講普通話
比人懷疑都係佢自己攞嚟

諗野要諗兩方面
你做左出黎要點解決
做衰左要點解決

做卧底會唔會咁明顯呀

冷靜 冷靜 冷靜 義士

啱

我仲未講做鬼都唔會搵隻個樣盲嘅都睇得出佢係大陸hi嘅人做啦

推啊

蘋果都報左係記者黎

不過唔緊要,係咪都畀人屈㗎啦,最緊要係要檢討策略

頭兩個都信 一個接一個真係好假

冷靜思考！唔好白白犧牲！

文宣咁咪可以捉住依點話中共特登派人入黎攪事囉

屌你老母成班無腦仔過哂火
說好機埸既 和理非 立場無哂
因為1,2隻大陸狗就玩到直播行私刑咁
你地咁做同黑警有咩分別 ?
呢個回合在媒體輸了

冷靜啊

警犬衰左兩個月 林鄭都未割 我諗落場人事返黎睇到post 應該會選擇返去訓

最重要個黑衫人身份，你殺左佢都冇用。

是撚旦啦,唔打都打左咯
睇你點兜啦

核彈都唔割

今晚特別多金毛

所以要冷靜呀

去機場目的係捉鬼？

又嚟中計論

話知佢係真蠢定臥底
兩樣都係死罪嚟
有咩分別

底都唔起就話人係公安，點知隔離post一野就起到真係大陸記者

佢製造左個伏出黎，火遮眼既人踩到正一正

現場啲人激動到痴線根本控制唔到

Agger

打人個d都包到實一實
死黑警屌你老母

咁辛苦呢位同志

黨會記住你既付出

環球日報記者=共產黨打手，分分鐘係黨員

抵打

捉到鬼又唔好呀？主力煲大呢單野，其他新聞自然會被蓋過

成班勇武好似黎打交，簡直係豬隊友

請問你打撚死佢 對成件事有咩幫助？

大家冷靜啲，小心中計

中計

核彈都唔割

你地話冇問題，出面的人點睇

聽日大陸狗又大做文章啦

人哋目標唔係想藉口清場

好單純想製造畫面畀國際傳媒
令國際覺得示威者嘅質素係咁醜惡

警黑大龍鳳

推呀屌

依個係和理優場啊！

咁點？豬唔豬都好 唔通佢自己友？洗唔洗拎埋野食野飲慢慢招呼佢？

有無人知最先係點件事?點會知佢係假記者

冷靜d啦手足！
成件事好鬼

無分化呀

環球時報記者=共產黨打手，分分鐘係黨員

抵打

佢係入去送頭俾你地打架，然後你哋真係蠢到打佢囉

今日講好左今日大家手拖手 唔俾鬼搞事

個女仔隻眼盲咗啦，五大訴求一樣都未落實!!!
唔好再spin去捉鬼啦求大家。 鬼要捉，但唔需要咁多人湧埋去。 本人今晚機場走，而家睇緊live，場面真係肉酸呀 再係咁，我地之前打嘅同情牌會清袋。

呢單野真係好鬼

其實D鬼有無可能扮FA?

好似搵啲黑黎扮示威者

唔係分唔分化問題，係豬隊友，你今次唔屌下次又係咁？

影完就要放人。否則就有做法過分 嫌疑

呢班人捉鬼就喊打喊殺 比狗追就跑得最快

咁明顯 可能就係spy嚟引人入局

環球時報來呀？
大陸記者就要打？
南時又打？
人民日報又打？
咪痴啦

唔好意思阻一阻

請文宣組做野
813
警察和速龍遠道機場拯救假扮示威者的公安
721
警察也不到元朗救被白衣人恐襲的香港市民

請大家唔好再掛住捉鬼

［非分化］無證據咪撚亂捉鬼！！

分分鐘係班鬼嘅一場戲，引大家留機場

大家醒少少 醒少少 醒少少
入黎既目的係捉鬼定阻經濟
阻經濟先係目的

妖 咁衝動做乜
我知好嬲 但咁樣真係中哂伏

佢有冇犯法？ 點駁？點同人解釋？

係咪輸左？

當大家掛住捉鬼既時候，我哋已經落入咗對家圈套。
大家都被對家牽著鼻子走

唔係割席，唔該理性討論，你地咁樣動用私刑同共產黨同狗有咩分別，諗下啦，清醒下啦

黑警/鄉黑內應依家帶頭叫大家打環球時報記者
目的係大造文章,染黑大家
大家聽日記者會要諗定點兜

#核彈都唔割

有冇諗過最唔想俾佢走嗰個係鬼

清場駛撚藉口 非法集結已經可以清

環球中共喉舌嚟，條友肯定係中共嘅人，抵打

要打唔係今日打啦
輸民意，重要全世界讚香港示威和平。

［風繼續吹］終於黎到最險惡既關頭，再唔改一定輸

又冇身分證。。。

點解d大陸閪又要話自己愛國，又要講英文

[突發] 原來機場帶頭踩疑似公安既人係黑警扮, 文宣快D做野!

留意左你好耐 你好似淨係識叫人衝衝衝衝衝衝
人地用腦分析下你就屌人中計黨
咁你又係咪分化撚

發夢表示打唔係問題 你唔好係cam前面打

fa都打

大家處理黑警揸槍個獲做得幾好!但係處理隻鬼個到可以再做好啲 唔好比憤怒支配左自己 要冷靜啊！

條大陸西有訓練過
死都唔講支那話

唔好打
全世界影住你私刑

仲幻想其他國家幫我地？

因為今日機場人數好撚少人啊屌你
係屋企到屌人做乜阻旅客 不如諗下點解琴日點解唔洗阻旅客?
因為琴日多人到唔撚洗特登阻 都阻撚住到班旅客
今日呢? 今日咁撚少人除左主動阻人有乜撚野機會癱瘓到機場
冷氣軍師係屋企打哂飛機話機場停飛 有無諗過點解停飛啊
唔撚係冷氣軍師嘅功勞啊 同埋點解今日手足被憤怒衝昏頭腦
諗下如果有更多和理非係現場 有多一把理性嘅聲音 更多理性嘅人係現場俾意見
會搞到咁嗎? 唔檢討 反而係到不斷屌人 諗下因為你一時嘅言論會傷到幾多同路人嘅心
記唔記自己講過嘅核彈都唔割 唔好互屌分化 屌人豬隊友啦
我都想屌自己做乜今日唔入機場 係屋企到做冷氣軍師
對唔住啊 手足
下次我一定會同你哋一齊行

你成日copy一句回覆 有冇咁懶呀
話明機場和理非 又打咩呀

我明戰事去到第二個月大家都攰
但麻煩手足清醒啲！！！！

佢真係記者黎 只不過冇香港記者證

叫現場兄弟快啲走啦，依家佢地大條道理清場呀

點解唔當場斷正佢估犯法野先捉？

真 唔好咁激動 冷靜啲 睇定啲先叫旅客郁 唔好嚇人先得架

係每次既示威都比你捉幾隻
而且係有記者在場既情況下先「唔小心穿崩」
你又郁佢唔倒 所以佢地唔會驚
捉到你覺得多 多到癲 自然瓦解大家既團結
到時大家又掛住捉鬼捉鬼捉鬼重返14年

如果你真係手足明知機場係和理非回合就唔應該幫手去圍
因為過去每一幕一幕好令人難以置信既 而家諗返睇返都好多破綻
所以 今晚捉完鬼再圍咁耐 一撚定係鬼 煲撚大件事比克警有位有藉口入黎清場

當捉到鬼之後 大家都將所有注意力放哂落呢隻鬼到 但卻忘記左魔鬼在細節

嚴正呼籲 現場真正手足一定要遠離呢次包圍
因為仆街克警已經出師有名 係咁話係 禁錮

知唔知林太睇直播笑出聲！
屌！！！

咁真係喎 點搞

最煽動人嗰個係最容易係鬼

真係唔好再圍啦,宜家連對家身份都未證實到
冷靜d唔好情緒主導 救護到就比佢走啦
今日民陣先召集818遊行 民意好重要
淺黃同和理非人數好重要

個人認為，如果覺得係鬼，可以禮貌D請佢走
唔走就叫大家多Ｄ留意就得
唔好太aggressive，人地乜都冇做就圍人
就算冇圍錯人，成件事好似批鬥咁，個場面幾難睇

勇武派都無撚腦

咁撚傻啦，新聞自由呀！
中國要來做新聞都要俾，
記者係要有保障！

屌，今晚睇，豬多過鬼

鬼撚到

大叫要對個大陸佬私刑既係咪鬼

咁而家打中共打手亦無打錯人喎

就係想我地學黑警咁濫用私刑
今晚係好可惜...

算啦 唔做都做左 唔會割蓆
但聽日要暫停機場活動先

佢俾人捉到後係咁偷笑
完全唔驚

得啦 用愛感化佢地 係咪

屌 唔記得加密

如果打完 係幫到手 又唔介意嘅

根本就係有真心膠 捉到真公安果時我睇住 佢地盤公安講兩句起訌一次 有人新尼唔知咩事又搶住講野 花時間互屌 成個中都問唔到啲咩有用既野..

請善用起底功能
起底，負評，上一頁

根本就係一場大龍鳳

極之同意，落單狗打女仔個個都係

唉！咁登報做咩呀？
舉美國旗做咩呀？
去機場做文宣做咩？
今次一鑊做左個最精彩文宣啦！

捉緊鬼果啲都似係鬼

求下大家冷靜下

不割蓆不分化

中晒計啦 個個激動到

下下用道德挷住自己？
對手係毫無道德的中共呀

咪撚老屈，從來無叫過人衝機場

認真, 有冇可能咁易比你地捉倒呀
會唔會係有咩陰謀

請提高警惕呀

唔好比情緒主導左，獨立理性思考啊

根本就係入去比人打
而打佢嘅人可能係扮前線嘅鬼
然後明天正苦就煲大佢
邊有咁蠢拎埋入機場

最近打人嗰個紋身mk，仲鬧rthk記者
美國旗嗰個仲on9，亂打打埋救護員，最後要3個手足先拉得住佢
唔知係鬼定咩，我都唔想手足比怒火遮住理性

無道德感照，你點叫左膠幫呀？

見到

衰衝動，全世界鏡頭影住

對唔住 我而家要做散水撚
大家唔該返屋企 冷靜一下先！
之後請冷靜沉澱一下 ，
如果覺得有錯ge請向市民道歉然後重新出發
如果覺得今日做法係正確認ge請用理據去說服人
, 特別係和理非, 起碼今日行動連連登都無共識！

前線冷靜啲 有鬼又點 一直都有 唔好打佢地 只會比機會人做衰你

去機場係塞佢，俾經濟壓力政府

黑警困得你入機場唔準出就係為呢個畫面

佢地最想有死人添然後聽日深圳大軍入城

外國佬機場罷工都阻人啦
又係咁罷，仲靠人
罷工係對準政權，唔係擺姿態要外國人幫我地
自己香港自己救
法國佬、英國佬都癱瘓機場，唔見佢地話驚影響形象
因為人地從諗唔驚，人地會自己爭取到

根本就係 見手足第一個忍到手 就放第二個引人打佢

和理飛呢？？？

真係咁豬啊，你夠膽咪機場清場，真係會攬炒，依家全世界等緊攬炒

就係想你地打佢, 計畫通

我地一直贏都係贏同情分 所以文宣我地喺道德高地批判黑警 暴政

但我地而家喺鏡頭下咁搞人，之後仲點樣以受害者姿態立足贏輿論

求大家冷靜啦

講真咁激動有咩用？ 幫到場運動？ 咁衝動真係唔排除係鬼

五大訴求變左捉鬼敢死隊
就算你打死呢D 二打六角色，對運動都毫無幫助

冷靜 冷靜 義士

認同
不過核爆都唔會割

有張警察嘅business card 又點計先？
老虎蟹都卸落班黑警到
咩都係黑警策劃嘅

有無諗過佢本唔係臥底呀？

佢只係一個專門搵材料屈抗者既共媒，工餘仲會去做藍衫打人

認同呢個係一個局

中計撚 傻闣

捉佢無所謂
搞到紅衛兵咁
全世界都望住你
警察都唔敢入黎
你地班人就係入面搞文革

你再倒轉諗就啱
工餘先係記者

如果係咁你哋打佢咪仲撚戇鳩

藍絲唔豬點會係信警犬講野呀 但你問得應該你都係 擺明就佢想事後再著黎夜晚去其它地方打黑衫啦

個陣支那味離遠都聞到啦

唉 諗下要拆啦今日嘅事
條友專登用英文講係想講俾外國傳媒聽..
而佢又真係官媒記者..
再加上外國旅客屌人嘅畫面
藍絲大把新文宣..

你哋睇下今日班警察贏得幾靚

犬都係捉人返警署先私刑打人……
有咩好地方建議？

張超雄擺明係鬼共產黨地下黨員

唔好下下用中計黨 散水撚 民意撚呢d term去解釋啦, 冇可能全部人既睇法都一樣架, 唔好係咪都當持對反意思既人on9, 大家同一立場但對行動會有唔同意見, 想件事好就要be humble, 分析埋其他人既意見

啱啱喺現場 後悔冇拉開圍觀嘅手足
因為驚俾人話散水撚

求大家冷靜克制

邊個話佢係環球時報

勇武唔代表衝動
頭先頭位圍住嗰幾個
有阻first aider
有趕議員走嘅
有鬧記者 叫記者唔好影佢 （最少兩至三個）
都相當有嫌疑

因為就算點勇武 點前線 都唔會做齊呢幾樣嘢

佢唔肯出示記者證點知佢係咪真係記者
啲狗唔肯出示委任證你都識懷疑係咪真係狗啦

push

果個情況無人拉到架啦

真係戇鳩鳩
今日入機場嘅目的係乜嘢已經唔記得咗
圍實隻鬼喇，好high喇，但對整件事有冇幫助呢

如果以後仲有幸可以入機場塞
可唔可以講明乜嘢係唔可以做
有人帶頭做就要在場人士制止
兄弟爬山係一齊向山頂進發
唔係有人喺頭頂dup 石頭落嚟都唔理

立即停止捉鬼

Blocked

係鬼見事敗都走啦 仲留係度打冷震牙 理智啲啦

重要唔早唔遲，啲狗一走無耐佢就俾人發現

其實官媒先好
大陸d官媒出d新聞同聲明都on9開

搵篇環時最on9既新聞放上reddit俾鬼佬笑下好過
等佢地知道果間報社係咩水準

有晒劇本咁樣

留名等睇環時發嬲

廁

Pushhhh

三毛又黎料
blocked

咁正職係咩？

我冇撐/割打佢呀
我淨係講件tee

問題唔係官媒出嘅文
而係外國記者出嘅文
有一班人一直希望外國幫助
但今次可能會有影響
如果焦土派就大勝

三毛

條友仲開記招！ 非法禁固呀家陣, 搵人提佢收皮啦 危險呀

立場哥哥都叫大家理性思考下
唔好俾仇恨支配自己

佢收晒安家費死撚左都係入我哋數

今日成功癱瘓機埸，各位好波！

諗吓下－步，

first aid 加1分

樓主真係好撚醒呀，福爾摩斯再世

真心，前面果幾個完全失控
懷疑係鬼，如果唔係，就搵人拉走佢啦

問題唔係佢既意見，問題係佢既理據

就算我地唔打柒個環時記者，中共一樣會抹黑我地

同意
捉完一個又一個
邊有咁巧合呀

佢係想煽動情緒
下一步就係分化勇武同和理非
之後就係輿論戰

喂屌你岩岩有狗扮示威者打遊客

切記勿掛住捉鬼

有時荒謬到一個地步就無人信

大陸既野咁豬有咩咁出奇

文宣：大陸記者混入示威群眾製造混亂

巴打啱 唔打死就得

頭先聽到外國記者講 ugly,仲要有豬隊友開摭摭住踢人，被人影晒

俾全世界知共媒、藍衫既下場？

個卧底大陸佬會唔會豬閪到帶晒咁多證件護照起身任你影？明顯裝鳩人

最緊要佢無行動，你一係頭先訪問，屈鳩佢非禮。大家打鳩佢色魔，點知發現係大陸仔。現在輸哂。

係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場

仲要得一件衫就係藍衫冇其他

就算係記者, 都有兩個身份

我中段先入去睇，但最尾個男仔話佢淨係扮記者，未開始搞事，條友再話自己係遊客，只不過政見唔同係機場，聽日新聞會變左香港示威者打內地遊客。
有咩方法解釋到？究竟佢有無搞過事，有無重要証據証明出黎係搞事？

咁有冇合理解釋先
好似自編自導自演喎而家

乜你覺得綁住佢同打佢可以咁樣拆？ 依家有外國傳媒記錄緊呢件事呀 你咁文宣法只會愈描愈黑

今晚真係好奇怪，有好多場大龍鳳

太遲

我都覺得啲道具咁撚齊會唔會呀

咁點呀，人地覺得:下場係佢地好慘囉!
佢驚乜呀？

我係對家聽日一定會繼續搵人扮俾我地捉到
直頭大陸大肚婆印張假公安證跌係你地前面 忍唔忍到手?
大家一定要忍
和理非

呢件一定要做好文宣，好易俾人帶偏風向

其實我想知捉佢個陣佢有冇比到在場人士識別到佢係記得身份
如果有就真係幫唔落

如果無 咁咪即係普通一件藍絲廢中廢老咁

亂世 , 打恐冇命賠 , 大家小心

非法禁固，濫用私刑己夠
今次真係中計喇

有人喺側邊癲狗咁話以眼還眼
大陸人乜乜乜
打死佢乜乜乜
只feel到仇恨

over咗
唔知真係咁on9定係卧底

睇直播記者都忍唔住影咗班人一下
著mk龍虎衫，好難唔令人懷疑係搞事mk

加上，全晚嘈嘈貢要打人，話唔好比人走既，似足股滑仔，把聲唔似無學生哥

點解唔可以？
同埋，俾返示威者打爆眼，骨折，中槍news外國人睇

本身去機場就係和理非文宣戰既一部分
呢d文宣係一定要做

擺明係局啦

引晒你地班衝衝仔入局

係，一陣佢話係睇唔過眼入去機場同示威理論，話尻我地暴力。

和理非？仲有人信？我講唔出口

如果做共媒、藍衫既下場係俾人打到仆街，你估仲有無咁多人去做？

請成立獨立調查委員會，調查有否公安/警察/黑社會混入示威者 不讓急救員&救護員救人

文宣方向二揀一：

1. 福建黑幫無記者證假冒記者被圍堵

2. 福建黑幫以黨媒記者身份入境參與811 北角暴力事件，離港期間事敗被港人圍堵

又黎中計撚

[置頂] 又係時候提大家點急救

唔想俾黑驚做野 就應該學下d聰明既手法

佢哋真係咁 on9嫁
咪太高估班大陸仔啦

疑點 一
到咗深夜12點 機場沒有警察進行清場

疑點 二
機場有不少大陸人 公安，比人發現，而佢地身上係滿佈對自己不利嘅證據(做鬼有冇咁蠢)？

疑點 三
大量手足鼓吹暴力企圖行私刑 圍毆，而依一些舉動只會造成對自己不利嘅新聞畫面，令民意 逆轉

個人推論：
依一切都係共產黨手段，咩證件，咩記者全部都係假，派人嚟比義士發現， 然後再派鬼使用暴力私刑對待， 警方配合唔清場。
目的就係 製造新聞 定性示威者為恐怖分子 禁錮綁架 大陸人。
政府最想就係睇你地玩死件

以上故事 純屬虛構 如有雷同 實屬巧合
總之使用私刑暴力 就會比人製造負面新聞，影響民意 造就分化

懇請大家
不要中計

我同意一定要做好文宣 但頭先果件事真係要有理據先好做 未查清楚就做 根本冇說服力 仲會為人垢病

唔割
但今晚好怪 為什麼那麼容易鬼走到出來？
來來去去都只得幾把聲在叫 好煽惑人的語氣！
係人係鬼在挑撥自己思考一下

我覺得今晚之後 大家要有共識或守則 當下次遇到鬼的情況怎樣處理呢？

大家要有心理準備 因為以後會有更多此混亂情況出現！

大家要有共識 遇鬼怎處理？

我建議唔洗圍 拍低証據 唔好聽人群中的鬼煽動甚麼的！

共產黨 無所不用其極 我們要智取！

利申
不割 但要學精 兄弟姊妹 小心 對家好撚陰險！

請善用不推文回覆

五毛 mon po狗 警犬全面進場 開分化、屌人po

推補救po呀 唔好再屌 唔好再分化啦

求下大家！

利申 勇武
核彈都唔割！

818 出嚟遊行！

會員 猩猩夢女人 係三毛分化撚
各有各做左好耐啦
你返2014年啦

咁你同警犬有咩分別

無話環時就要打。

唔打都打咗問題而家要點拆：
首先堅持核彈都唔割。

警方派uc入示威者，令到人心惶惶。
早前已捉到個搞事嘅大陸公安。
加上環時記者藏有件T，又刻意映人大頭相，被懷疑下扮遊客之餘亦不表露身份。

記者應該係公平不偏頗，但記者都係人，總會有立場。
環時記者藏有撐警T顯示佢本身根本唔配。

但現場失哂控
反而冷氣軍師今次旁觀者清

其實內地記者同鬼係無分別

你咁講我醒起一樣野
可以講埋，佢地係內地報fake news
幫犬推卸犬開槍爆女示威者眼既責任

參加完集會 攞件衫做紀念品？

今日邊有集會？
同番外國媒體講中共搵記者報fake news抹黑示威者好過啦
爆眼果單假新聞都未同佢計

帶住件T 擺明就係想比人捉到 就係想啲人入圈套

[置頂] 和理飛814

明明係和理非，有十隻鬼都係幫我地刷人數咋

你乜撚嘢事？殘體冇人屌？

CHING係咪上錯FORUM?

淨係識講呢句傻閪
你老母畀人爆眼嗰陣時睇下係咪咁講

依家影人大頭 緊要打柒佢
仲要有件衫點知佢係咪砍人既黑社會

中晒苦肉計啦 咁都唔打死佢!

唔好再中計啦..
知係計既麻煩一早踢爆佢等兄弟知道唔好成個頭中埋去, 而唔係事後孔明

請你用下腦

我只推 正常POST

我今日留意到警察係機場用槍指嚇市民
你呢?

咁黑警臥底帶棍戴耳機，有冇咁豬呀？

今晚重點係黑警拔槍

擺明半個局 就睇你點演繹

請唔好睇小敵人，睇小敵人永遠只會令自己蝕底
我地依家係同共產黨鬥緊，呢件事真係純粹佢蠢咁簡單？
首先佢係記者，但又唔帶證/用假證（未fc,唔知係邊樣），等啲人以為佢係鬼，再私刑佢

不得不說呢招真係好高招
因為佢之後可以用記者呢個身分開記招/返大陸寫文章，唱撚衰我地
cctvb亦可以大造文章
但cctvb唔會講佢無/用假記者證，只會講佢係記者，但都比人打
呢個亦係cctvb一貫嘅做法

跟住到呢邊，就派人黎做分化工作
引人割蓆
請記住，我地嘅工作唔係割蓆，而係補返張蓆

心水清
發夢都識唔用8達通啦

【安心又偷食】仲有冇人記得許志安，黃心穎？

強烈建議有腦冷靜EQ高既手足親自全面進入機場控制場面

岩 有時要諗多d 你咁多人係到 圍觀既唔該了解同分析一下情況 唔好令現場太失控

我驚比人屌走

仲要笑說笑口甘 伏？

打警車果班 極有可能係鬼...

佢地好識整場大龍鳳出黎

和理非請用和理非手法 就算有鬼在場 和理非會贏

驕兵必敗

睇小對手即係削弱自己既能力

三思而後行

中共滲透起家 豬

機場捉公安見聞及想問大家一個問題

結果呢？

想你地冷靜d諗下，大家目標一致

自己友都要爆粗

哦 講得出自己唔笑？

聽日文宣攻勢 捉到真公安 證實有干預香港一國兩制 繼續合理機場文宣

［勇武入一入來］環時記者付XX 單野分析

不捉鬼 721 811

咪反映咗 我哋以為自己好醒嘅問題囉
屌我哋全部都係on9
以為自己好醒好勁，捉到隻鬼，
中晒伏啦

緊係有啦!人地14億人口呀，比錢點會冇人做野呀。
我地就真係少左人幫囉!

我只係想理性分析事件，阻人上機的行為係做得唔好，請問遊客有幾多人，香港人被克警使用過分武力，大多數遊客有冇出來指責，佢地的領士官，有冇出來指責克警和香港政府，遊客唔係長期留在香港，遲D走對佢地只會做成不便，但係阻遊客上機，會對政府和北京，航空公司造成壓力，北京要10月1日前清場，之後大清算，你看國泰就知道，所有參加過這場運動的人會有各式各樣的追究，過往的運動，日晒雨林，受傷的受傷，拉的拉，比克警圍打的多的是，但在機場有遊客，有機場保護市民，易守難攻 ，在機場大家只要捉鬼，拍攝佢地的所作所為，吳好分化，可長期抗爭，對抗一個不公義的政府，5年10年都可以，雨傘失敗在於長期留守，在機場無必要留守，只要機場講暫停，便可以回家，真正做到，不被捕，不受傷

擺明就係福建佬落香港搞獨立啦

有鬼咪有鬼囉!

千其唔好低估敵人
小心駛得萬年船

死撚開啦

應該係諗住隨時可以更換，俾狗認到避免打錯。

甘都叫分化？

臥底唔會俾人知佢係臥底

佢係影人大頭 跟住啲人問佢係咪記者 佢唔認跑走咗

你講外國左膠?

見到民警喺香港警車打卡 又覺得佢地係真蠢